幾時有文宣講無警狀態下既自律和平狀態？

呢幾日公共設施好多「壞左」，
交通燈熄曬，巴士大排長龍，
塞車塞到傻，
冇警犬維持過秩序或者指揮交通，
成班警犬應該做嘅完全失職，
淨係識走去做啲佢職權以外嘅嘢。
Suppose係俾政府搞到亂曬既香港，
全港市民竟然仍然可以和平生活，
無人爭先恐後上車，照舊耐心排隊，
馬路特別係十字路口啲車，
全部好有默契好自律咁樣行，
仲要有人自發出黎做埋警犬果份，
咁高嘅公民質素竟然冇人做文宣散出去？
香港無警察就和平，仍然可以良好運作，
有警犬就亂到痴線
竟然冇人整理比世界睇？

解散警隊，刻不容緩

自推1/5

推

今日渣車經過都覺

2/5